覺唔覺港台拍既電視劇都幾高質 ???

同里有親 (有錢小豪 好man )

有房出租 (好多明星 姜大衛 劉家輝 比比鳥 官因娜 )

有倉出租 (蒙嘉慧 索撚到 河國榮)

獅子山下2016 (有當年既13號)

IT 行者 (冷門好多 不過都幾好睇)

蒙嘉慧不得了

咪係，幾廿歲人對腳仲咁好J

會俾到你思考, 唔似cctvb咁下下吹奏有愛救世界。

依集好高質

真係索撚到

不過有時over左 太刻意

2015無睇過
睇下先

火速救兵